{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157685?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달콤한아침펜션"
    },
    "text": "屋上からは特別な景色を鑑賞することができ、ビームプロジェクターを通じて映画やドラマも見ることができます。 月亭里海水浴場は徒歩5分の距離に位置し海水浴を楽しむことができ、ネスプレッソコーヒーマシンで快適にコーヒーを楽しむことができます。 ゲストハウスの前には広い芝生の庭があり、ゆったりとくつろげ、空気清浄機をはじめとする様々な施設が提供されています。 駐車が可能であり、無料Wi-Fiが客室内で利用可能です。 ゲストハウスは独立型ゲストハウスで構成されており、感性的なインテリアで装飾されています。 宿泊施設は静かな田舎町に位置しており、1日に3組のみ利用できます。 最低2人から最大6人まで利用可能で、一軒家のゲストルームを通じて休息を楽しむことができます。 客室はツインベッドで構成されており、カップル旅行、友情旅行、親子旅行に適しており、各客室にはバスタブがあります。 入室時間と退室時間は部屋ごとに決まっており、1番の客室は16:00に入室して10:00に退室する必要があり、2番の客室は17:00に入室して11:00に退室する必要があります。 また、レイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金を支払って退室時間を最大2時間まで延長できます。 周辺には月亭里海辺、金寧海水浴場、ソプジコジ、オント滝、漢拏山、天帝淵滝、萬丈窟、ビザ林のような観光地があり、オンシーズンの7月と8月には2泊以上の予約のみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "月亭里海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "月亭里海水浴場は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの前には何がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの前には広い芝生の庭があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが客室内で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は感性的なインテリアで装飾されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用人数は最大何人まで可能ですか？",
            "answer": "最大6人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室にはバスタブが備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "1番の客室は16:00に入室して10:00に退室し、2番の客室は17:00に入室して11:00に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金を支払って退室時間を最大2時間まで延長できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月亭里海辺、金寧海水浴場、ソプジコジ、オント滝、漢拏山、天帝淵滝、萬丈窟、ビザ林のような観光地があります。"
        },
        {
            "question": "予約の条件はありますか？",
            "answer": "オンシーズンの7月と8月には2泊以上の予約のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 379
    }
}